死熱狗比狼咬😂😂😂😂

屌你老母識打MMA既狗又點？
狼就係惡過狗架啦

熱迷手足又唔見哂
真係輸波潛水不留痕